有無人知究竟拿督 呢樣野係咪好把炮？？

點解好似好勁
但又好似通街都係
有無大馬撚

唔係 比錢就買得

唔係 我勁啲

唔計其他，我覺得基本要有錢先囉

我淨係知李宗偉好勁

睇錯提督